WTF，連登竟然有人吹奏階段性勝利

港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，政府的強制檢疫措施是「半桶水」、「玩泥沙」，又指受檢疫人士的家人不用隔離，是很大漏洞，因為香港的確診案例，差不多一半是家庭接觸者。